買大陸股只會渣都無!!!

67旭光, 2014年停牌到2020年.
中國股可以停足7年牌, 最後仲要40股合併為1股.

DLLM
垃圾聯交所, 證監會
比中國股係咁Cap水, 偷小市民血汗錢!!!
DLLM聯交所, 證監會

2017/02/16 1股合併後股份供1股@港元 0.0600
2017/02/16 合併:10股合併為1股
2019/11/29 合併: 40股合併為1股

嚟緊2020中國股票最後一波來港上市, 我話俾你哋聽, 我一股都唔會買

DLLM

巴打當年買咗幾多??

岩啦
講多d比連登班新手股神聽

由班老野畀大陸割韮菜啦

仲有酷派呢

買外資股啦 買美女 靜住賺

買700變股王你無講

寫到明碌柒都買 真67

9988

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

1688

Ib買master visa tesla

買細價股預咗
香港嘅都一樣可以咁做

我ft 買

唔好買概念股，買實業啦

買左 apple visa

你買隻妖股問人點解會停牌

股票根本畀公司集資

你唔係買優質股姐

仲有隻垃圾中國高精密，
港交所同證監玩左幾日比佢復牌又停牌，最尾一停就接近十年

買大陸股無問題，買垃圾毫子股，仙股多多都唔夠你死啦

1177，270，1093，884依d唔講？
大把好股啦

救救巴巴

Sad

自己唔做功課走去鳩買輸左怪邊個